真心問: iPhone13 會唔會有機會有返touch id

好驚買完iPhone12過一年有返touch id會好後悔

屏下

六合彩開咩

會 今年新出嘅iPad都有，如果唔係下年邊有新野出

iphone 13

120Hz
new camera system
A15

完

我話有,你信?

正常會有
12設計同開始出貨果時武肺仲未開始
今年武肺咁爆法下年應該會俾返touch id你用

好肯定末到一年果塊A14
好似11pro果塊A13一樣
分比低階手機SE用

好老實講遲早有，但睇你等唔等到

你可以答到武漢肺炎幾時完?

你以為自己反問其他嘢顯得自己聰明啲？蘋果會升級螢幕下指紋技術有根有據

岩

因為要用touch id，一直用緊ip8

撚知

蘋果唔會走回頭路 Touch ID 呢家嘢 其實佢地都唔係好想用 新iPad 有純粹要區分Air同Pro 先格硬用Touch ID 我估多數Apple除左SE 應該唔會去再出Touch ID 落flagship 機
畢竟蘋果幾仆街大家有目共睹一定係人就機